申請政府工

想問下如果要求有2科AL合格e.g. chemistry, bio個D科,但我AL考得唔好，達唔到2科AL合格
但我宜家有diploma，咁係咪都冇資格apply?
即使有degree都冇資格apply?
一定要考返DSE先得

見無人理我認真回下你

每個opening requirement 都唔同，
有2A3O 有預科有DSE有學位
你copy 份 ad 黎睇下
或者簡單啲，報左先睇下會唔會reject 你

thx bro
我報個份要求有2科AL合格，咁我有Dip係咪都冇資格報
我已報，不過都想開post問下
仲有即使fit requirement唔=有得in
試過fit 晒requirement都冇得in